SHF拉打特攝綜合POST800 兔兔 斬月 廢老 kiva車 日魂6月20截

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

6月中

6月尾 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

新手第一次開post 多多包含

留名

新手揮手區

國巴幾錢隻

記得唔好再9up話再販 今次放過你

可惜老母修係妹控，有咁多條女都唔食

伸手第一次lm

再9up 罰佢睇黑__

新手+1

伸新手

新手

都唔撚同 邊個講再販

比我就開後宮
屌哂全部女
C2 卡蓮 雪梨 天子孖女 黑肉 痴女 尤菲米亞

555愈望愈好J

到
伸手會員報道

早Post留名

不能同意更多

新post第一次留名

會長呢

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

百姓屌完 轉售

預巴開po

蕉氣勃勃

第一皇女呢

出咗啦

青山院長再現

兔兔與法爺

尤菲米亞係同父異母

曾幾何時，我地都會瘋狂J卡蓮同CC...

理性討論
根據各AV主題分析 近親都佔多數

以前J卡蓮多...

卡蓮係啲
但大個咗都係中意CC多啲
成功既男人就係需要依種女人支持

老司機

留返個名先

照屌
又唔係要過人世
你說對不對

一直都係覺得CC最好

正確態度

預左架啦
出咗…事啦

CC 派
卡蓮都係少左d女人味

ig已經少人追問佢

明天答你

都無希望

「さあ、実験を始めようか！」
「さあ、ショータイムだ！」

已成定局

想當日吹到

叮！DCD 寫真扣左錢了

出啦出啦

CC

玩完Neo DCD driver 覺得好正如果遲下個價正常d會想入多個

差妹妹同zero呀

其實仲有日魂第三轉嘅...

部部機都係坐住開
唯獨卡蓮部紅蓮2式/紅蓮聖天八極式（機名好中二）係要卡蓮趴住開

依樣又唔知喎

不過日拍d價

有個figure 出卡蓮個駕駛倉好正

有圖片輔助

大家都鍾意後入

日本拉打啲價都係高

Rb細路好似係叔公套殺人公寓度有份

呢一幕就好似米青開訂收你$20
發貨時同你講唔夠貨，要cut單，退訂俾你
最後你睇住米青開開心心玩玩具

好正

兔兔點解可以咁靚仔

點解佢咁多野拍

佢拍我ok?

Jed

好戲過福士已經夠做啦

福士好似無咩新野

福士好似已經無咁掂

賣演技既電影/劇都好似唔係好得

已經俾人屌咗轉啲戲屎
涼真兔兔未有呢個問題

肥妹食蛋卷？

早

早呀

增肥

ff希望幾日後見到水鳩變身 再一次撚狗

諗多咗

第800個po新手留名

三日後就有答案

今鋪真係 sad but true

增大ok?

吾乃行天之道，總司一切的男人

塊面下話

然後爆矮王主題曲

對奶

睇過？
邊有大啊

再大真係好肥

死肥妹

仲有二個月打BOSs戰

肥婆

蠍子佬強行解除變身

將句說話改做「終於搶到通販真骨了！」
效果改佳

真骨大戰

有集係蠍子佬打緊嘅時候 隻蠍子中途走咗去天道果到 攪到變返人間體

有啲印象

佢真係好慘

the bee 冇人用 冇影響
drake 少打 冇點出場 冇影響
得佢個傻仔時不時打打下個變身器自己走

呢集都痴撚線

咁?

頂住先喇

The Bee, Drake, Sasword初頭會以為係二三四騎
最尾只係Kabuto既補給品

但最後俾人cut左單

到底decade係時王嘅定位係咩
老是常出現

白倉：劇藥

主角

SEED D入面個基拉咁

合理

首先
你要知道呢套至屙係講咩先

而我唔知道呢套野究竟係做乜春...........

解釋下GEIZ條腰帶點黎

識親嘅人睇時王都係為左睇decade

真 出親嚟都係解釋啲嘢

講笨大點吸金

如果Decade 當年冇爛尾...

就係因為佢爛尾 所以時王當補完

士君型到

識變哂所有幪面超人 又好好抽 到時王仲識穿越時空
話佢唔係主角都冇人信

終極花生友模式

Decade同電王嗰套劇場版, 士都係穿越時間返過去
好似無乜人記得咁

兔兔開訂有無1個月時間計日魂

應該有嘅

17號開波

果陣士係靠寫真館著畫布先穿越到時間
時王嘅士係好似嗚瀧咁自己控制

其實佢係時王出現嘅目的都未講 留名睇又爛尾

仲有十幾集睇佢點攪月讀身世 DCD 條腰帶轉色

佢臨尾走人係就咁開傳送門
嚟嗰陣一隻手捉住齊格都係傳送門

嚟嗰陣

走嗰陣

轉色應該唔講
Dcd應該好似鳴上咁係迷之攪屎棍

新手留名

花生友

...

Tri~inity

三合一已經威完了

唔知時王個佛牌會唔會係dcd比呢

係喎

士 我地下執返嚟

或者CG 二十隻錶連埋一齊合一

好老實decade根本係人肉時光機嚟 好似加依個角色淨係為左解劇情

海東夫人：唔小心偷左你個最終形態 還返比你

溝埋一齊

士求其執舊嘢比矮王然後全部錶發光合落去變佛牌

然後dcd嘅旅程仍然未完結

幾時同場

平成最強的誕生暫時

01出嚟

買呀.......

但你有無戰神？

我上兩個post已經post左呢張

又腐女向

令和開始每套都有dcd嘅身影

呢層不意外

繼續做下搞屎棍

大戶黎

令和年帶來破壞

有

買

唔係點賣男男寫真

呢架電單車最似正常電單車

老母修最佳示範

老母修 男女都殺

無錯

樂桃贊助？

應該係

Bitch

井上唔係話拍埋時王就唔再客串咩？
又反口？

ff

樓主又9up呃人
咁有無再販真骨帝騎

明天話你知

好呀 已pm

終於搞掂

已回

比假希望我

遊客價

成頸血

ins 都差不多

去左老秋？

佢應該日本橋

Tom Hiddleston真係完美男人

新手想問之前display隻洛基幾時出

下個月話你知

死啦 我有啲唔敢期望笨大出

我諗咗好耐佢係男定女

留言打"洛基" 小編會inbox你比答案

係京都河原町

已抄低

....已pm

遊客區

真相係無假期去日本

DLLMGH

已PM Ora既J圖

要去就去啦年輕人

真 遲啲愈大個先去就會後悔點解當初去得咁小
講到又心痕想飛去食好野 機鋪夾夾

捱緊騾仔

吉緊自己大脾苦讀

吉原

無圖既LLM
photo or mother

最後都係手痕行左去孤

開開心心訂玩具

我個銀包唔開心

主人鳩痕無計

bamdie身痕有計

課金有法

出發去20/F

加油

成set嘢好貴但碌炮必入

成套硬食

算啦 入夠兩枝個心會平衡啲

點跟

y

喱啲配件包九成人唔訂博衝現唔擔心
真係插水先開哂兩枝嚟玩

Kuuga仲未有圖

一切只係鳩吹

壓軸演出

等199

Strong Hold

成set膠都收7700yen

■セット内容
・本体
・交換用手首左3種右4種

開開心心撚化你

同原本個隻有咩分別 睇唔出

樓主你唔好再po啲舊圖呃人啦
都無開訂

bandai好波！

『仮面ライダーディケイド』に登場する仮面ライダークウガのボディアーマーのカラーリングを再現して商品化！

開開心心再販

ボディアーマー Body Armour
カラーリング Coloring

轉左金屬紅

但目測同舊版官圖一樣色

好大分別

考眼力遊戲

依個套本都要雙入啦

佢firm話轉咗色ga

都係覺得執相果位 心諗

環保呀

其實係執相果位成日非金屬執到金屬咁

執相仁兄:

睇到我頸渴

笨大再販通常都有色差，之前mb七劍都係

好撚正，又係要搶

我估實物係有分別
但睇新舊官圖真係難分

我分到

魂限定通販

個朵掛decade ver 點都要有啲唔同嘅

SHF拉打特攝綜合POST800 兔兔 斬月 廢老 kiva車 日魂6月20截

#117 回覆

不作評論

自問分唔到
如果將新舊官圖撈亂，你睇下分唔分到

魂展限定

比你快6秒

非常歡迎依d環保

點解會有張紅金係中間既
包埋？

比較下囉我估

對比圖。。

開開心心玩玩具

唔屌 係咁 最撚憎

隻手伸緊

伸手？手都斬鳩你

個網死左

舊電基墮

咁惡死依家啲人

係囉

係

又無三角盾

呃人買完NEO就出返舊

好多人搵對比圖

一出圖就意味住世界大戰既開始

另類再販咪幾好

舊Decade都有再販
Neo插硬水

Decade (Decade ver.)

古迦好似上左金屬色

好想睇ins班傻仔劈價性兜售都無人買

新手唔識...對唔住

世界大戰..

ins班傻仔即刻賣5千

新手
免費送一隻比你 當入坑禮物

等緊

好緊火

個網上得番
呢5張圖

笨大心諗有幾何死呢個網

又係10月
屌你咩

10月魂展

只要件product有真骨呢兩個字就已經炒起

尾二張圖

係咪都搶咗先啦

咁你係咪唔訂呀

只要件product有通販呢兩個字就已經炒起

同 metal....差不多

衝現

街市阿叔

企定定等睇戲

哇

我想睇對比價錢都要玩F5大戰

訂左正衰仔呀你
你試下訂呀

舊版5千

我認輸

貴咗1000

通漲

金屬色係靚
不過不了

硬係覺得會好甩得色下

即管睇下孤仔今次咩表現

好似係貴500
6050連稅

allin

擺一兩年咪變隔離Decade咁既色

跟風訂kuuga

炒老現囉

同意 變粉紅色

呢個唔使睇啦有一必有二

冇表現好耐

炒老現方面表現優秀

計埋今次有三了

最好既表現就係冇表現

睇下今鋪係孤仔定米青跑出
到底係孤仔保持通販唔開訂
還是騾仔開開心心撚化大家

孤注+1分

差d唔記得Wizard

兩邊都哂鳩氣啦

唔計真骨拉打，唔止三喇

鳩騾照舊開十隻

騾仔訂貨已經炒價+3分

又精品一刻F5大賽囉

對唔住 我心目中係kuuga始終係五代雄介
小野寺雄介就算啦
不過 之前無入到kuuga嘅手足必入啦

法爺當時孤無咁快截訂

禾又要

比隻老噴你

有人已放入購物車，入埋信用卡，點知最後一刻話你知sold out
真真正正的撚化你

比你地入落車有乜所謂姐
越多人入落車越好 攞個數出嚟呃鳩人
最尾大家都比唔到錢

膠紅順眼d

a哥…

1600

一齊趕尾班車～上車唔代表到到站

WTF?

前排都炒上7百㗎
不過最近回落咗

有升過咁高咩

騾仔380無人掃喎

fb 炒價，至於有冇人接手就 god knows

無成交既唔可以叫炒價

5500
5500
5000

就算有成交，eg ：$1000 2手agito被秒hold
咁你又信唔信

一樣咖喎

照入

孤仲未有反應
炒現貨 +5分

做乜鳩

笑死人

呢d 要揾代理傾

開唔開訂都要搵代理傾
平時孤反應好快喔
一有消息就秒速開訂

通販有行貨揾睡記代理啊

新kuuga幾時買得?

依家

伸手會然 Assemble

唉，膠咗
sor，大家，我認我膠咗，請原諒

伸手交流

有一個到左

一齊鳩流鳩流
之後一齊過FB做救世主～

已留一

又有得笑

黃色警戒線...

6月3號會有幾多伸手會然報到呢

已blk人數: 1

黃色預巴

到

預巴CS服務現已暫時停止

衝呀！真骨雕呀！

延長服務時間到二十四小時

正常模式關

預巴又係時候要做時光機

即日即沖

一齊搵返主題曲先

超人ginga

預巴：俾我抖下啦

屌，預巴呢個唔爭氣笑左

被搶fo了

冇人做伸手會然咪有得抖囉

狗謙我知你mon緊post 麻煩上一上水

唔入基本fron 可以pass 或者買電單車

上水啦狗謙

有配件呀爽

就用你啦小智

Oh Oh Oh Oh Oh Oh
你信孤爆就暈

今次我信五月

好撚滾動，終於有人叫我個名
跟左po咁耐

今次緊係信古迦

古迦玩具收撚皮啦仆街
知唔撚知你地好鳩影衰古迦個名呀

仁叔有野到

古迦賣古迦

Decade對腳幾長

好笑

RIP

興奮啊
新手求逃生門

馬場

要加返曲先得

你個死decade遮住咗

幾好下面果二本

拎開帝騎哥得唔得

阿預有冇訂返本

隻公仔個身麻麻

準備入場睇大怪獸

Decade哥唔可以拎走
但拎本野向上得唔得

布癲狗能否大戰哥斯拉

預巴淨係訂Figure王

大勇成功搶fo

肚大能容天下事，等本犬食咗佢

佢會認錯

勇巴

Medic 威力強大

你贏

有齊Kuuga 唔訂了

古迦已被遺忘一陣

Eleven大戰大怪獸

但佢無買本返去温習

阿預咁唔得嫁喎

計劃通

你唔提油字河
一提就重燃架啦

預巴消失左係咪即刻落單

好彩一早請定下星期一假

On99 搵部手提電腦check我有冇訂過rescue
我尋晚先返香港炸,屌你個老母臭閪

朋友

有冇人有玩Marvel版傳說？

check你啲咩?電話?

Check電話

個個都check

新手學野

比咭果啲冇check

等佢都變拉打

要一thx

超人...Kikai

你好似都係射波高手黎

無太陽就收工了

非專業球員

神射手扮甚麼

一收工 見到找不同

入面啲圖如何

隻decade ver

十分為滿分

不作個別評論

開開心心找錯處

最緊要開心

都唔係原版 好地地kuuga都要加dcd ver.
比我就唔買啦

隻古迦咁柒咪撚訂啦

小野寺有做過舉高姆指嘅手勢咩

歸位
痴鳩筋出街食個飯開番又推得咁快

呢隻隊長個膊頭好似冇cw個隻咁好，同冇咁大隻

i can do this all day

新版好似仲拆d d聲

kikai錶跌到55

如果全部腰帶都有ver.20th 就好

好眼訓仲未收工

真正意義上既20鳩年產品係NEO DRIVER,一次滿足哂所有拉打變身聲

佢地屌緊ht mk50 nanotech set

都真

玩具av以後冇得玩首發, 係屌得大力啲

買埋diend把槍，滿足埋所有最終form

屌到啪啪聲

Hottoys得罪鳩德, hottoys死鳩硬
凖備搬返兆萬都得喇
禿頭德出名小器咖嘛

唔會啦 有七仔老闆同3A playboy做刷鞋仔

頭髮唔係

堂堂香港國際著名品牌好得罪唔得罪得罪德鳩
睇怕聽日都無人再去訂野了

香港玩具特首嬲嬲豬

好得意

我睇之前d post, 3A 個條友扮毒食好多女

FB見到

Kiva 福袋

唔值喎

係 所以潛左好耐水
人地老豆送樓 無土地問題

有自己樓食女再扮毒真係易好多

有得植髮㗎喎

仲要有貓
設計對白:要唔要上.....黎撚下我.....隻貓

講緊我?

套哥斯奶好正

聽日睇

睇完魯魯修

自爆

有樓食女 用貓食女 扮毒食女定both先
中其中一樣小心比巴打針

大家唔好再推 thanks

狗謙
見到美空我就好自然咁負咗皮 無睇到係你 Sorry

今次無負錯

請勿逼害毒撚

毒撚有樓都係用黎放figure

當狗宮遇美空 哭泣錯負的痛

美空生日快樂

副眼鏡

Woz食玩隻公仔set冇冇比人炒起 依家兩舊水有冇找

講緊乜嘢

已正皮學嘢

Sorry

唔知唔建議買裝動

純粹收藏嘛

一係直接出去搵岩價就買 一係上y拍/carousell搵

唔洗6舊 唔知黎緊隻85交唔交換到手腳

遲下出改裝動都有Woz，如果剩係想買一個Body黎玩，依加可以去零食物語買住啲甲先，之後先買返改裝動

好的

好的 我會睇下
唔該師兄

好好玩

星期五喇

放監啦

一盒盒kiva我就開始...

扯扯地?

已經見到fb有d撚樣諗住搶dcd kuuga用黎換野

反斗城都一盒盒就知道有點𤓓味了

開開心心換玩具

無特典又一轉貨

花生滿地了

仲想換野
希望大貨

個特典真係仲未開.... 唔知攝左去邊到了

f5 f5 f5 f5

好似k...咁有第二第三轉就好了

塑膠垃圾

開都廢事

實有嘅只係你得唔得閒留意...

伸伸伸 新新新

呢啲唔關事了

係反正都無位用

我已預備

100蚊放咗佢

真係有人要！？

有時懶得交收

車費 時間都扣返曬

早，星期五又來了

星期五 我又返嚟啦

唔知今日有咩展品

呢個po都成日新手一問架
一係就問幾時出
一係就問邊度有得買

....你控制唔到嗡乜架喎

SHF拉打特攝綜合post801 伸手問預巴答

準備下個post名

你見我有答咩

笨大代言人，首席CS預巴

SHF拉打伸手post01

第二張隻rising同其他係同一盒定兩隻泥？
好想要一隻紅金
另外想問下後追skull應該咩價位同邊度睇好？

伸手一問，我想訂kuuga

又多左咁多新會然

1.dcd ver
2.紅金
3.普紅
3盒嘢分開賣
後追真骨 賓周都損

緊係兩隻啦 喱三張相比較下啲色咋

開開心心交流

舊屎真骨新手入門
買唔起紅甲鬥買黑甲鬥
買唔起紅古迦買住紅金古迦先

呢年無野可以入門

4隻都買唔起

反而係脫坑好時機

苦盡甘來

真骨真係好少諗放出去

A哥是否入門

個價正常地高咗

已經係最入門了

市場參考價

仲要used都呢啲價位

買唔到正版可以買ko版

又貼呢間

開開心心睇玩具

二手當一手賣痴撚線....
依家仲有D痴線佬無盒都賣炒價

尋日先去完，2080嘅E哥，一定係用合金造嘅特別版

有冇睇過拉打都成問題

爛左隻手都夠擔賣啦

突自同自由有咩分別

基拉每次突自出擊都係講Freedom就算鳩數

唔該哂

屋企冇位 當放喺舖頭 老細仲得閒幫轉pose

抵押品嚟

拎啲真黑磚去當舖 盡當

點知入面吉盒黎

本體擺哂出黎 要同你放返入盒

全新，只開盒check 件，之前見啲格仔鋪咁寫

開盒check件 無講過話會擺番件入去

貨真價實，開埋出黎比你慢慢驗屍，良心店

照哂燈殺菌 仲送塵 擺得耐送得多 良心店

證明係真品品質，良人店

良心

新手一問如有sad係照俾足定扣返錢

拎上20樓換

等下個上當

幾銀
唔係話隻色伏既咩

要行樓梯不了

學費好貴

早
開開心心玩玩具

一向都惡過閪, 唔會扣返錢, 只會嗌你過主啦, 咁多要求

零號650姐，fb谷都5，6百
良心

貼錢買難受

上次我行足20樓去換，又無冷氣，好彩最後換到

無派咩

平時路過望啲客走入去比人奚落真係好撚慘
有個男人好撚惡死, 黑哂面, 問一句又比佢屌返轉頭

被人喝，比人啤係享受黎
適合抖m去

見講普通話果班會點

講開後追 想入真骨戰神卡卡咪

正啊

問你你又要諗
心大心細呀啦

無野玩中

早

呢排不停放玩具

黑商

貴多少少ok啦

8月先有了

你又睇錯黑鮑

rich

....月尾就有

一開頭話有貨，fb叫人留言，跟手太多人，話之後公佈價錢，有留言既逐個覆，過一陣，叫人落鋪比訂，跟手原來係炒價

6月尾終於到我玩hazard

唔係OOO咩

開開心心炒玩具

終於

賣晒佢一了百了

有無好嘢可以過啲比我

poor

sorry我黑商
全部炒價放

惡德商人

寧做真小人，不做偽君子

黑鮑
有人肯接炒價有撚計

記錯sorry

學野

有時要分清楚

有無記錯都有人會信

早
伸手會員報到

啲處理手法確實肉酸

睇下佢幾時好似月份咁洗底

呢個真
佢地唔接自然會減價

我諗就難啲

要係閒魚度挖掘

想入佢架車

有呀

伸手一問幾時有得訂苦瓜同舊有咩分別

閒魚？

月讀真係兄妹？

exact7ly

一陣研究下先
唔該巴打

記錯邊隻嘢姐, 講緊佢個手法肉酸喎
係Kiva定OOO有分別咩

有無需要洗底先

無

現時點我最大

單單係看鋪條黑面神tb都夠趕客啦

咦黑面唔係呀叔咩

白倉：任我up

五月我最撚憎C3除牌嗰條金毛

月讀任我砌

飲住珍珠奶茶幫我含

洗唔乾淨惹蟻咬你喎

#735

之後一定沖涼啦

暴走模式 開

ins而家真係去都慳番

冇喵槌

順路先去行

留名學嘢

留名學嘢+1

想睇下後面個櫃

個個講到呢隻美隊垃圾咁滯
不過我又覺得唔係咁差,起碼body幾好
係個樣真係唔似

如果shf連body都唔夠其他好就真係食得屎
同上隻iw差唔多 多返個盾既配件

孤爆開左水箭龜，同舊有咩唔同

色
多排牙

諗緊要唔要改造屋cronus件布袍
早鳥優惠去到今日

轉色又一隻

個個講到咁垃圾，但個價仍然保持炒價
又唔見有人平放出手

我都想講
個個屌到袋底泥但個價就

今次魂限既普紅kuuga會唔會唔開訂

通販黎

姐係又食炒

我覺得iw果隻仲型

呢點我支持

口裏說不，身體很誠實

當笑話聽下算

都唔撚知點撚訂

等食炒

通販不能算炒……炒狗！……投資者的事，能算炒麼？

店內外充滿了快活的空氣

算

見呀美啲野到齊,但係未叫我找數

見到有人提炒狗...

係咪有人揾我

等孤開訂

唔洗找

不能只有我看到

做咩係到刷仇恨值

已射thx

時王老公

無人識你呀

我覺得希望係0

咁似停車場看更既

客串

做埋今個月就執笠,唔會有

俾啲信心

個櫃冇野睇架🤣

死忠

呢排賣晒d shf，半脫坑鳥

閪睡鳩騾都係,全部做埋今日收皮

脫咩喇
舊嘅唔去新嘅點黎

支持

kiva 同 ooo 都無，今次都未必有

你咁快督穿我

緣份嘅嘢

F5預備

準備落鑊

食得架

廚房佬感想

鑊氣十足

下星期

唔洗成日講

齊齊轉行做飲食業

落孤汁

夠鑊氣先好味

得閒上fb好心分享

書到

貼得剛剛好

想揾嘢引開伸手嘛

MR魂支砲開648....
咁鬼貴

會爆

套完現係時候

騾仔肉唔會

sorry，騾仔肉要慢燉

騾仔肉呢排都有鑊氣

福姑打理唔洗嘅

好靚

又跌返落高達坑

等7，8月，繼續賣先，呢排洗咗好多
我屋企人就黎捉我睇心理醫生，佢哋懷疑我有購物成癮

已脫

引誘唔到我

Metal Build 討論區 （25）：炒殺港魂X2

#323 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就算再笑一世的經典

做咗可以做嘅嘢

呢個真係好好笑

佢就係係度問斬鬼幾時派
然後話無訂要食炒
唔知係托市定真係無訂喇

d鬼都無人買既

音擊戰士 心照啦

乜原來隔離咁好笑

想問下真骨屌4隻而家有冇得買返或者再販
（屋企只有wizard W 響鬼）
Kabuto
Kuuga
Decade
Agito

Kiva而家咩價位先算正常

感謝各位大佬

恭喜你了
kuuga 準備再販了

kiva 500樓下俾盡了

依堆天價嚟
你想知正常價？

Kiva邊度有500？
係咪講緊訂價

笑撚死我

大佬，你係問正常價，而唔係問「邊到買到正常價」

我知呀、隻隻都過千
果陣岩岩出黎做野真係冇多餘錢買
但原價已經買唔返、所以想問下有冇消息再販
或者其他再販過未？

Decade唔介意紅腰帶咪等8月

又
要
打
J

Ok sorry 咁現貨價大約幾多為之正常、現時點一間880一間1200

現時點target customer係水魚，你覺得自己係，咪去買

有冇得換返白色？
不過冇都會照殺

可能遲下換個名又走出嚟呢

套完現要課金了

又係00

本身我覺得後追600內買到都算正常

無跟白色腰帶，所以我都唔知

轉ac就可以

環保嘛

Exia個模就嚟用爛

有冇良心小店介紹

Exia系仲有邊部可以出

現貨價大約幾多為之正常

咪預巴答你既500囉, 定係你想我答啲炒價比你又叫正常
正常價已經唔存在, 就係咁, 如果你堅持要知正常價就係500內

出現返都唔知
再次造市

尋珍寶

之前嗰張圖話乜00R魂展定魂限有一部，有無巴打記得

咁多本外傳可以慢慢揀

都搶架啦

我細細個就聽過喱個名

MB出多啲00好撚過啦, 就算轉色我都屌, 其他一隻都唔出我都無所謂

好似00Q咁加燈

最好出返Trans-am 00R，隻色好華麗

有了都唔敢display 見過變黃

環保團體表示歡迎

好悶呀⋯⋯⋯
話晒個展大大個無限
出部無限正義啦好嗎

最好出R4啦不過新模唔諗咁多
當年展出既正義女神都總算出齊咗
依家加燈又可以全部出多次

唔該各位大佬
咁而家kuuga同decade係咪都要訂
(定decade已經冇得訂、等現貨食炒價？）

好耐冇買玩具、上次行過450買到wizard
我以為通販真係唔洗訂
點知kiva一出就8字頭
（餓左十年係唔同d)

無限正義經常被逼害

以為佢會出新eva

MR魂頂住先啦

呢一年想訂都難

果然係環保年

初版exia右手已經不舉，可以換過隻

你估唔會咩....

吓 我真心覺得隻美隊好正
個樣睇真d都算幾似 body又fit

個人黎講收晒貨

環保咪又係搶

就係要佢拍住MB SF
MR唔夠頂

魂展見

點解原裝好似型咁多

加埋DLC

我覺得等到十月等熱情冷卻哂
依家經endgame一輪已經少咗人搞拉打
到時安心衝現算

同意

通常有個無字嘅都係咁
你睇吓無無？

其實EG依隻唔洗DLC都夠晒玩啦

不過我淘寶好似都訂左粒頭

早晨

hi

早阿

過左9月先再諗

有呢回事咩

fake news

同周公玩f5夢入面咩都會再販

講真，依家啲真骨邊有正常價
連訂都唔開，你想要幾錢現貨價

無敵去咗邊 bamdie的確好契弟
求下次 係佢先 下位打尖打得靚d

同一副骨加多啲嘢又一隻

咪就係

郭富城既弱？

其實依家唔出住都好，一陣個頭啲一條條搞唔好屌鬼都無用

寵物小精靈呀

見啲人儲齊廿隻, 影張相呃like就即刻放返出嚟
Kiva賣咗咁鳩耐仲咁多貨, 根本話少貨都係造市姐
依家五月尾都咁樣, 古迦仲要等到十月, 完全唔擔心

同意
like已呃 理閪得你

mafex初號機個盒好靚

排

Zio效應 好多跟風友

唔覺得笨大會花時間改良

買嚟J
J完放

大把人都唔識kiva係乜
影一影咪晒下命囉
利申:有睇晒全集kiva
中間好似愛情片

有冇圖

即時走

喱刻現實根本都唔存在正常價
講完又唔啱聽, 不如搞清楚現實先

童年回憶

呀美未計條J數
唔放

無睇牙狼 照入
玩家非炒狗

邊個講有嘢訂嫁

見G po左出黎

就係排到再有新技術先出無無咁就唔怕整衰左要改

有冇精味？

跟風儲齊廿隻平成拉打無撚謂收集龍珠咩家陣
Ghost喱啲咁撚平都無屌過
廿套得乜鬼無睇過 其他都睇哂 都唔會隻隻都鍾意啦

好撚天真真骨Kiva連鐵鏈都做唔好啦, 真係十年磨一劍咩, 出到嚟普通劍一把咋何況無無仲要預佢出SHF唔係出真骨, 再求其啲

要用燈照

最記得音也比錢係演奏一曲

屌造型

邊條仆街整張古迦假圖撚狗咁賤

1蚊跟機

改圖正仆街

邊條粉腸

睇相以為係鐵鏈
我諗佢搞唔店先改換腳

又要搵樓主了

喺度亂咁問

騾仔起碼三十蚊訂喎巴打

排-$10

記得主角用屎油個小提琴

根本笨大出嘢係唔會有執着
咩鐵鏈難整喱啲求其痴條嘢上去咪算
影相似就夠皮, 講咩認真整, 十年timeline都係呃下人

這裏沒有管理員嗎？

即場掉爛隻game都唔俾你

牙狼任撳喎
邊個傻仔仲要俾錢俾騾撚

佢條仆街真係50蚊買
仲要我就晒佢地點

咁-$5 囉

真係見過-5蚊都要排既人

無人收件
你估下下等黑貓好過癮咩

開口中
個理由係齊頭，一張紙幣過

屈服定點先...

我有時港魂如果唔係起孖，就會去孤訂
因爲唔想收卡同好個貼紙

一盒都訂

50蚊比佢
但地點就再諗
反正放係屋企都係當垃圾咁擺

60蚊3隻都要比人講價 唔係等錢洗既話一鳩踩爛隻碟再send翻條片比佢叫佢食屎

啡盒都扔㗎啦 怕咩喎

咪係囉

60蚊3隻我已經唔想搞交收除非就哂我時地

又賺左10蚊，多射

呢位兄台識d野

前日係群魔谷睇到
盒控假膠笑撚到

普通SHF係既
有d魂限好靚就想keep

車錢

支持港魂

又養衣魚加餸

SHF照掉

難得開正經野

少過100用順豐到付除非佢就你地點

啡盒8角魔人？

我諗緊魂限盒好唔好都扔埋佢
反正我唔會放

Hazard , Joker, 社長個d魂限我有keep

攞落街比阿婆

不要再說了

話港魂買一盒痴滿曬貼紙

剪爛掉 費事

唔係啡盒
入面嗰個

港魂一盒個d我即掉，因為好污嘈

真骨留 其他掉

伸手會員

阿婆而家鍾意排隊 唔執紙皮

留舊膠要收埋都有位裝好全部配件

都係

排隊買紙扎ht

膠都掉

1001

真骨我反而掉
因為砌牆

反正依家好多得閪手